[ 唔好再嘈 ] 一句講曬，瘟疫期間唔好再亂咁叫人出嚟發夢，直到瘟疫解決為止。

免得到時有人畀狗咬之後啲人又喺度抽水

由今日開始全世界進入緊急時期

所有街頭聚集群眾行動一律暫停

直到瘟疫解決為止

Yes sir

push

agger 唔封關. 人死晒咪冇瘟疫, 到時繼續抗爭都ok

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份